無意中發現ex既連登ac

個心拿住拿住咁 好想stalk佢

just do it

好似唔太好

咁唔好stalk 此post已完

可能人地stalk左你先

名呢

呢層真係估唔到。。。

點樣發現？

睇po 見到一個回覆 就知係佢

都幾勁 我未試過係post撞到識既人
分左手冇耐？係咪驚睇到唔想睇到既野

分左都兩年了 又唔係既 係個心銀住咁

係咪肥絲大隻啊

銀啲乜